不忿遇情場騙子 美甲師認報假案屈人強姦

不忿遇情場騙子 美甲師認報假案屈人強姦

一名女指甲美容師在街頭遇陌生男子搭訕，對方主動邀約，令美容師以為可和對方發展戀情，並答允和男子「開房」，豈料男子原來是賤男，性交後藉詞返回加拿大而對女方諸多迴避，美容師起疑上網嘗試找關於男子資料，發現賤男原來是情場騙子，為了報復而報假案，誣陷對方強姦，結果惹上官非。

30歲美容師鍾家怡今(11日)在九龍城法院承認虛報有人犯罪，裁判官慶幸案件及早被揭發，令男事主不致被拘留太久，又接納女被告因一時衝動而犯案，現准她保釋至本月25日，待索取社會服務令報告後判刑。

案情透露，被告今年8月31日到尖沙咀警署報案，聲稱遭周姓男事主在酒店強姦，警方事後拘捕周。惟翻看酒店閉路電視後，警方發現兩人事發前後均有拖手和接吻，於是拘捕被告，警誡下她承認犯案。

辯方求情指被告因無知才犯案，她只想給周一個教訓，並非想浪費警力。

咁快就開房
以為會搵到碼頭?

靚仔贏晒
這些機會

惟翻看酒店閉路電視後，警方發現兩人事發前後均有拖手和接吻，於是拘捕被告，警誡下她承認犯案。

呢樣真係要切記, 如果唔係咁就一世